薄扶林大學討論區(25) 歡迎fm bb

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

唔小心搶左1001

留

reg左4個已經有2個比人disapprove左

sor我咁樣reply你可能令你誤會咗，我唔係讀ee

啱啱我純粹想喺度炫耀下我啲course approve晒，咁啱見你咁慘好多course pending所以先reply你

會唔會考慮reg下無人想take嘅爛grade course，睇下會唔會易啲approve

想yr2 minor CS/ IS嘅話yr 1 take乜好

fresh grad 再留名

我成個list得4個course夠資格reg 已經4個都reg左 兩個想讀既translation course都比人disapprove 完全唔知點解

報咗$1000以上嘅ocamp嘅fm拿拿聲refund啦 如果唔係後悔4年

報咗個六百幾

如果有3日嘅話600算正常嘅
fbe嗰班reg day俾人困足幾粒鐘 仲要嘔千幾二千蚊出嚟玩個普通ocamp
唔想呢啲事一年又一年咁不斷loop

又dissapprove
寫email比lecturer有冇用

quit u算啦

有冇detail link？唔係好留意到

商科人真係商科人
去個ocamp要成千幾銀

HKGS2008俾人disapprove咗兩年
點先reg得到

fm lm

撞撚晒時間啊想讀既course

btw triklo話CCGL9042爛龜係咪真架

又唔算爛既 正路點都有B
不過佢d Quiz係幾難
想好grade就要熟讀本書同ppt slide

邊個叫個course揚咗
利申見個個鳩衝都費時reg

屌啦，已果斷放棄HKGS 有咩course好讀，reg左個buddhism好似唔錯

cc應該留返senior year讀定yr1開始chur？

屌你HKU

有無人知 CCST9022 how the mass media depicts science, technology and the natural world 伏唔伏？

屌你老母BEA 真係好撚無恥
成世人最睇唔起呢枝莊
成班柒頭係到扮champ
基本上BEA 每年都會柒一單野
幾年前64 事件，搵劉鳴煒做訪問等等

邊位報咗BEA 成千蚊o camp 快啲退款
你個千蚊俾晒去酒店同BEA 自己
仲要唔係自己一單酒店房

想問下reg科睇到既時間係咪都係lecture黎?
咁如果有tutorial既話點樣睇係幾時上

到時上堂會講/再reg

咁如果撞左其他科會點

多數都有幾個timeslot 俾你揀
如果撞晒就

如果你真係冇得揀可以問下入紙申請批唔批撞timeslot

撞哂咪攞正牌走堂囉

愛情巴
暑假太悶搞gay ok?

好多女陪,搞gay不了

有冇人Geog1003又disapproved

靚龜

靚定爛

reg到想知

A range

點睇啲course有幾多人爭緊?

初音呀?

女labmate之所以叫labmate就因為班女可以響lab同我mate

台mate
日本mate
定港女

韓妹荷蘭妹台妹俄妹乜都有,成間lab得我一個男人,唔flirt我flirt邊個

仲上連登做咩

有冇人知phys1650點

曬命

最近個sem2讀過 因為有條友舉報話人出貓 原本online quiz有得睇住ppt同書做變做written quiz 變左一定要睇熟ppt同書 workload會大左幾多 其他reflective writing poster tutorial participation又係亂咁比 變左大部份人都差唔多分 所以個quiz決定你咩grade 我overall過90分都係得A🤷🏻‍♂ 話靚grade真係得啖笑 最多叫一般 workload又唔係細 仲要迫住你上佢d垃圾堂

早你一年讀，online quiz平均55%分都有A-

唔講以為你轉field讀文科

affirmative action嘅結晶？

cs嘅話就math1013, stat1600

因為你要有定reg唔到cs嘅覺悟，準備maj stat好過

quiz 85%得A 但其他拉埋過90% 以為有A+ 佢仲要話轉左written quiz難左 我睇返轉左written quiz少左人答啱 派個A比我真係得啖笑 哂我唔少時間🤷🏻‍♂

第一日識愛巴咩，佢後宮同逆後宮嘅人數加埋同解放軍有得fight

成千蚊爆一晚房扑嘢
好過開間房兩晚但加埋訓得幾個鐘啦

巴打

BEA好似係千幾住campsite

唔L係掛

我

乜野逆後宮,錦衣衛呀?

bio lab多女好多,唔係我點解會想玩biophy

fmbb chem 揀咩advisor好

BA今年幾錢

quota full

乜陛下你咁惡㗎

我想問讀144cred嘅intensive major 係咪冇可能take到second major

以下犯上要殺頭架
睇在你係愛卿既份上原諒你

Fm應該自動？

應該係要等班fm reg 埋先俾我地

推

唔熟ba嗰邊幫唔到你
巴打reg day完左bea就走左？

ba今年1100

嘩屌

有冇engine巴打reg咗2407而又已經approve咗

唔係會教citation咩
點解要exempt

Include high table dinner?

係呀 真係冇mood行落去
又落雨又攰
ba仲要人錄音話唔reg先走得

BEA 1600喎

報左就去refund啦
bea依啲閪莊

邊條仆街做壞規舉 睇黎要drop柒左佢

有冇人有 math 3904 (Optimization) , comp 3316 嘅 notes/source

Business and Economics Association HKUSU
8月10日上午9:00 ·
[各位經濟及工商管理學院嘅新生留意喇！]
唔知道今日嘅 Registration Day 要做啲咩？唔緊要，我哋 Business and Economics Association HKUSU (BEA) 會幫你哋㗎！我哋嘅 Freshmen Guide 會話俾你哋知今日大概嘅流程，咁你哋就可以準備充足咁行 Registration Day! 大家記住要帶定身份證正副本、現金$2500-$3000、證件相5張、適量嘅水同埋筆。仲有報我哋為所有FBE嘅freshmen準備嘅BEA Orientation Series 2018呀，等組爸媽同你哋過一個無悔嘅暑假！有任何問題，記得嚟搵我哋呀！你地可以電話或者WhatsApp聯絡我地嘅Ex-co Gary (9478 3009) 或者 Natalie (6139 3522)! 到時見！

Business Association BEA HKUSU
8月9日下午8:47 ·
咁多位BBA freshmen 你地好！聽日(10/8)就係港大商學院嘅Registration Day，想喺度提提大家記得要帶身份證正副本、證件相5張同埋現金$2000 – $3000啊！

我地嘅counter喺Zone 1 KKLG105，到時記住黎reg做BA member同報我地嘅細O，同一班志同道合嘅freshmen過一個充實又無悔嘅Ocamp！

有咩問題都可以問返BA Exco同埋like我地Facebook Page (Business Association BEA HKUSU) 獲得更多資訊。

fm個個都好乖俾錢
fbe啲soc年年ocamp輕鬆賺七位數㗎

千幾蚊仲要同人孖鋪呀

$1100 我去4個ica/ca/sa soc ocamp唔好咩 年年搵fm笨柒

Fmbb唔好去busi ocamp呀又貴又唔算好玩又難識到人
ocamp十組都未必有一組會keep住firm
留返啲銀報其他活動好過啦

無知一問
咩係student no.

其實出得144
咪即係俾個option行番舊路專攻一個major

如果你淨係需要識citation
Google都教到你啦
仲可以skip哂caes其他啲濕鳩work
仲少咁個爛grade

Ocamp三日兩夜收超過五舊已經算貴啦屌

有人話student uid
有人話university number

University number

其實會教啲咩

thanks
另外想問fm可唔可以揀係聽日拎notebook

Yr3報咗fresh camp，好緊張

reg 左4個hkgs courses
全部disapproved哂
有無人reg到

就快可以由地獄鬼國潛逃返香港

哭求ers

比 notes 我望下會教咩就 ok

冇可能
roadshow都只係俾你訂
慢慢等出貨啦

Sem 2 d course disapprove哂仲close埋，仲有冇機會？

close哂姐係full?

係 I mean上年都試過最後搶到個位返嚟嘅，不過都係有啲擔心

咁咪等add drop囉

張六常

EnF男神

工程fm打算yr2讀cs，second major 想take Stat 得唔得，因為見唔到有Sample Study Plans
得Finance 同Information Systems

Fm lm
想問下如果淨係想間唔中玩下event 唔想好似住hall咁chur嘅話 lchh係唔係好選擇

試下囉
識幾個都好似玩得幾開心 又有時間讀書

你計返cred夠咪得 趁yr 1上下stat1600 scnc嗰啲

同埋math1013應該mutually exclusive咗，問下department點安排

好! 唔該曬ching!!

想知round II報龍華既幾時知result

fm有得報龍華

japn1011 disapprove咗又close埋係咪冇機

其實reg科姐係點 我23號先reg 乜都唔識 唔知咩科先讀得好

我year2

去自己個faculty搵啲細Oday黎玩
拿下料啦
如果本身大學冇識人

其實reg科係咪要去網吧?
靠屋企wifi係咪收得皮

垃圾portal 比幾快網速你都冇用 佢會自己收皮 你希望佢唔好死ser好過

唔reg咪唔使讀
唔使讀咪唔使驚讀得唔好

唔係講笑,我以為入得hku個智商應該應該70th percentile以上,點知原來係google又唔識用,common sense又冇

報龍華要唔要交相

識一個話玩得開心
btw 康寧堂（？）係咪已經唔存在？
完全零存在感

唔係唔識
只係想賺其他人時間
黎節省自己時間
其實精到甩尾

dse高分某程度上反映你係背書做pp機器姐

頂你個肺 drop ACCT1101難過cut有線

要夠毒

三十年前就係，而家弱智都入到

pending.....
另外我個japn1088又disapprove我啦喊出嚟

22 23分都入到hku啦

計埋後門狗

ba 直入果堆

hku portal廢撚到
reg個hall都彈咁嘅野：Session Expired: Your browser is not upgrade enough, please arrange to upgrade your browser or try to access the system by using other browser or other computer.

明明更新咗 又係咁

想讀科2字頭 但一定要讀左科1字頭先可以reg

係唔係可以去 faculty 填份 form 搞搞佢？

係既話開學 add drop period 先去都得？

試下用ie
利申試過

份form 要prof 簽名嫁

屌成日都係咁
一定要quit browser 先得

hku d錢都唔知用嗮去邊 Portal成日死server

BA同BSc大部分都

用曬去李嘉誠大學

仲有BEng

BEd BNurs BBAIS 都係啦

BNurs

最垃圾既faculty應該係engine fac
一向公認教書有心既marian都可以炒撚咗佢
佢要自己做埋lecturer同tutorial，每日朝9晚9咁撚樣做 功課都係自己改 但從來唔會唔理學生
我屌你老母咩eng fac
買部垃圾機械人就用幾千萬
你連撥幾萬比marian請幾個postgrad嚟教都唔撚撥
我屌你老母喇垃圾fac

講撚晒啦喎

呢度應該有50%hku人

咁除半神/神科之外嘅普通科都係呢d分入架啦

件垃圾之前一行就跌底咗上埋新聞 估唔到要咁貴

我都係... 諗住鍥而不捨地reg 第三次

我見到round1 approve嗰班之外，之後reg嗰啲都disapprove晒咁濟
可能要等fm reg完有淨先得

fren1001又係咁，見到個subclass得3個人係approve到

有冇人聽日in龍華

90 cred 點double major

我想問
我dse 英文有5以上
係咪唔洗reg CAES 1000?
咁我應該點搵個elective course?
同埋有個CAES9920 係咪一定要reg?

Interview係re-admissions
定Round II 10號報果個
點解收唔到email

round2

想知啲electives close咗係咪冇機會再reg

等add drop period

部分72 cred都有得major了

唔去咪唔去
無人認得你
不要把自己看得那麼高

9字頭一定要讀
free elective 是但搵一科就得

啱

replace CAES1000 個course係咪點揀都得？
唔駛關英文事？

同埋係咪under free elcetive 個column到揀
然後ignore CAES1000?

龍華round 2開咗未？唔係話mid-august咩

聽日完

Thx，啱啱報咗

第一日就交左hall application
而家都冇電話係咪唔收?

+1

想問hall late come 有無可能入到二村/RCLee?

完左application period 先會搵你

難D
呢D HALL O比較無咁CHUR
少D人會QUIT

睇round ii application status 出404是咪正常？

有冇屋企老撚咁遠嘅巴打
分享吓點處理過早返學嘅痛苦

check過timetable sofar無八半堂

走堂

唔撚掂
好撚多八半 九點 九半

俾定心理準備你地
搭地鐵翻HKU九半會同九點翻中環班打工仔一齊逼

早睡早起
健康人生
早啲習慣畢業後嘅日子唔好咩

上次regday九點左右去已經逼死

想問下大家 港大有邊d地方可以通宵溫書 智華果d好似得考試季會開通宵

chi wah 1st floor opens 24 hours a day

有無人知scs 2nd round會問乜？

thank you ching

呢個都算
9半 8半排A出口排成半個鐘

不如我哋估吓9月3條隊會唔會排到出山道

哇我屌你咩

呼籲fm遲到走堂出西營盤站

唔撚係掛

有冇人諗住前一晚番去過夜等上堂

醒起唔係main campus
唔撚驚

住智華hall

fm請支持23 30X

仲有朝早4X好似都ok快

毒撚都係出西營盤算啦，唔通係hku站排隊睇住人地一班fd排隊準備豐富既新學年咩

就算無人排嘅時段都喺西營盤出返knowles，走又係東閘走，避開晒HKU多人流嘅地方

其實點解冇烹飪學會
又休閒煮下野食識下朋友（女）
幾正

報咗龍華連interview都冇

咩block

信興出左interview未

好似聽過話日新係冇interview

琴日in完

唉屌 係咪姐係收得皮?

烘焙學會
同啲女女一齊打cream

報咗信興冇得in

會唔會係睇CGPA篩走咗一部分application

雖然未到爆四 但都差唔多 唔算低
究竟衰乜

爆四先有得住
會唔會係咁吖

諗起都好正，好有愛

佢會打電話定send email比你?

email話有interview

信興好黑社會feel
'你邊頭架? ' '我信興既! '

有冇 EnF fm

一定唔會

fm 留名

你係fm?

龍華second round睇唔睇GPA?

有無JS6066嘅巴/絲打

整creampie

屌

而家先知1001 左

好似毒撚late for party咁

冇錯

驚你有西牙

完全miss 左唔記得報

有冇cs巴絲啱啱收到封email話student TA recruitment?

有冇人知有冇錢收

正常有

我個friend3.9都未收到通知
佢日撚日send email去煩鳩人都無人覆

至於我就預咗唔收了
但估唔到同上年報Hall一樣又係in都無得in

你friend越煩鳩人咪盞唔理佢 你報信興？

真係想知嘅咪俾啲禮貌打電話過去囉
係咁send email咪盞令人反感

以為考試高分就有屋住,係咪真係讀壞腦既type

如果唔收嘅話應該會appeal添
答我呀 點解我3.9都冇得住呀

可能直接收？橫掂佢都要俾d位比absolute need

希望係
btw幾時出result

thx

讀過，FBE係咁，唔多鐘意approve人。

跟佢recommend去reg就ok

而家已經唔使揀120X喇喎
跟recommend study plan咪得囉

上faculty website睇啦

Regulations & Syllabuses 嗰part
不過今年啲intro course大執
所以未必個個department都出到syllabus住

有無scs current知offer出曬未？仲未收到電話

唔係

幾位料事如神
已經話寫緊野準備交appeal

不過我仲要靠佢carry我

有時考試高分就真係有屋住 龍華比yr1嘅dse狀元住

智華

同問

而家係未改哂冇得揀engg120X個D

係,得13xx

putonghua speaking students

同胞

有10個course一定要讀嘅話
咁咪爆credit, 冇得讀定多啲cc同electives?
一個sem 36 credit 會唔會好chur

冇話一定要year 1讀呢十個course喎
只不過1851同1853係另一個engine math course嘅pre requisite所以先recommend year 1讀
而且你鍾意嘅話可以讀多啲cc 不過之後要追返晒啲13XX
另外都唔肯定有冇course會用13XX做pre requisite 所以如果我係engine fm會讀晒13XX先

free elective嘅話就睇你揀咩major
除咗CS之外嘅major通常都得好少elective

至於一個sem讀6個course chur唔chur就見仁見智喇

大陸仔

理論上你畢業前讀曬就得
只係有啲course會係之後其他course prerequisites
所以要睇清楚（不過dept好似仲on99未出syllabus俾你班fm

邊度話civil prerequisites要ENGG1350?
仲諗住揀1340添

建議你地send個email俾department問佢地
上嚟問我地其實同卜卦無咩分別

btw 都係嗰句：咪撚揀civil

send email問啦真心

附近有冇咩係必食

禾都想知

本人year1
頭先開始睇reg科嘅野
想知藍色呢個格係代表咩
姐係有冇得reg?

closed
你gup 住臨reg 科前一兩日會唔會變綠色

講起呢層，諗起舊年定前年見到人喺fb屌文學院
話有個course俾另一個course replace咗
但舊嗰個course本身係某個major嘅畢業要求嚟
但有啲嗰個major嘅人仲未讀嗰個course佢就成個course cut咗，佢地又無得reg個新course

連su can都無埋真係諗唔到有咩必食了

我想問23號係咪淨係reg sem1既course
同埋一個course係咪淨係需要讀1個sem

greek minor成科冇咗添啦

no offence但係呢兩個問題你應該好容易搵到答案

搵過但唔sure
faculty分開寫sem1同2既add drop period
係咪fm淨係可以reg住sem1? 我見你地係reg晒兩個sem
上portal睇course淨係寫semester offered 乜唔係講緊佢邊個sem有開班咩
定佢開晒兩個sem就要讀足晒?

問題一答案在此：

開晒兩個sem即係你是旦讀一個 如果係全年嘅course佢會寫both semesters之類，你淨係需要reg一次

船巴好熱心

因行政混亂而......的香港大學

yr1 Beng無m1 m2底要讀1011
想問我今年係咪即係至少要讀11科

即係寫住both semesters嘅要謮哂兩個sem?

不如你自己睇吓啲regulation同syallabus先再問啦

啱啱check咗portal，個term係across semesters 其實好少course係咁（通常係fyp），絕大部分係單sem

睇credit都知讀幾耐啦屌

唔該曬

有冇圖

如果你驚太chur咪讀少一個cc

或者year 1 sem 2讀1851/185其中一個
然後到year 2 sem 1讀埋另外嗰個

想問由Main Building行去CPD要幾耐

6-7 分鐘行到啦
kongu 咁細

精算fm 想問下
如果去左做intern嘅話 係咪通常都要讀多個sem先畢業

你係咪Goop嗰個post OP？
噉想知自己搵答案啦

Yes
多數要4.5年先grad

師弟

咁驚點解唔自己返去行一次

想問下CC
係咪6大範疇要全部都簡一個？

sorry 4大

CC得四個範疇(或者叫Area of Interest, AoI)
每個範疇最少揀一個 最多兩個

thx
咁通常year 1會點樣分配果4個cc？
sem 1 兩個 sem 2 兩個？
定系點?

等我仲以為caes教埋哂啲how to use online search engine係on9
乜原來依家啲人連google都唔識用

thz 我得咗

入唔到

將條link最後嗰個'[]'換做college嘅initial

邊個再答班垃圾就唔過2

我話入唔到龍華

我想方便返學啫

天佑巴入到唔入到

香港大學我屌你老母
早知入ust好過
又有得住 又有scholarship 又唔使俾人當狗咁撚

小巴（去碧瑤灣個架，唔記得幾號）
非學生坐校巴 5 蚊

屌你老母D hall位少撚到仆街

sorry我燥得滯冇打係龍華

8x

垃圾portal究竟想點，想appeal又access denied

想問下reasons for appeal應該點打好

唉屌那星入唔到龍華…

我都諗住appeal
Reasons for appeal 鬧鳩佢算，火都嚟，final year 都未試過成功報到龍華

Thx chings

reg 唔到 hall appeal 有無用

冇

1011係咪唔洗reg

我報足四年，四間都報過，latecome都報過兩次，前後in過四次，都未成功住過一次
今次仲勁，連interview都冇就unsuccessful
唔屌鳩佢對唔住自己
真係好想知佢個濕鳩準則係咩

Exchange可唔可以讀啲唔關事既唔tran cred?

your face your fate?

支持

想問下可唔可以appeal完再latecome

FM想問呢個Buddhism既course係咪要上曬呢到列出黎既所有堂????

ITT: HAND1001 How to beg for answers

再問垃圾問題都祝你地唔過2

我都唔係好明點解有咁多嘢問
仲要啲問題大部分都係好易揾到答案

各位current點睇Uhall?? Chur唔chur?

其他hall點解咁多空缺都冇人報既
唔係話latecome唔使玩hallo又唔使俾人仙咩
利申fm諗住試latecome住一年

latecome 9月1 號先報得

人太少
相對上難潛水
所以比較chur

不過咁多間hell 最佩服uhell 仔
年年都會有人肯上SU，起碼係一班會為學校/社會付出嘅人
唔似得其他hell 咁圍威喂玩埋啲無聊野

我知
我意思係點解大家咁執著龍華
如果淨係訓既話
到時latecome報其他hall唔得咩

你估latecome 就可以俾你訓？
咪又係要join team
根本只係差個十日o camp

freshman呀freshman 唔好咁天真啦
你估latecome就真係齋瞓咩

但你入到去後堅持唔join佢地可以點?
唔係話佢地冇權要你quit hall架咩

好嘅咪唔理你，當你無到，衰嘅咪杯9你
同埋你唔join team 下年唔洗旨意有hell 收你

HKU 幾時會出現下一堆龍華

同埋諗下latecome既位係點冇啦啦變出黎?

毒撚唔怕俾人杯
year2開始報龍華

唔好對龍華抱太大希望
睇吓上面啲回覆就知

梅芳街岩岩拍板話起
起碼都要你grad 先有得住

到時龍華應該會比其他hell 同化

我想問29號個開學禮係咪唔一定要去

Exempt caes1000係咪任揀free electivet定要take個有關英文既course?

grad 咗表示一次都無去過

唔識英文學乜人exempt caes

係呀 記得着校服呀

屌啦星 龍華含撚啦 垃圾

屌龍華真係好撚on9 我need score 100分我in完你覺得我柒唔收我都算 依加in都冇得in

潛到咁 樓友見到你都好尷啦
樓關係又無 hall關係又無
好似過街老鼠咁 住黎做咩？
住得一年都無 第二年又無得readmit 啦
不如住智華算啦

智華可以用黎訓通宵嘅咩

唔去hall o 會點？

同埋校章要戴好，唔係會記過降gpa

咪當你latecome 咁樣

如果A&F想major埋finance
係咪free electives 要報math1009?
仲有一科要點放 定按自己興趣排都得?

住開智華嘅師兄係咪要六點起身

係
落街食個早餐
八點返黎再訓過

Accept 左offer 唔去hallo 都會冇得住？

accept 咗就住得
係o camp 個十日唔會俾你入去姐
應該會有hell 莊打俾你
你話唔過就得，佢會同你講幾時可以move in

唔過二啦柒頭

有得reg科啦偷跑左

Year 1入咗non resi
Year2係咪難入龍華/resi hall

唔會

唔一定英文 course，GOOG1001都可以用嚟 replace

Hello

yr1 chur cc定之後慢慢讀好

早讀早著數

題外話
讀science既同學我唔建議你上堂有唔識而走去google，因為好撚多都係錯
最撚簡單就係點解人感受唔到地球轉哩題，google十個就八個都錯到七彩
有唔識就直接chur prof/tutor喇

大家yr1通常讀幾多科cc?
reg科真係完全無方向

冇去ocamp

ok thx
組爸媽淨係提過yr1 chur下cc, 無講點chur法

識讀一定留番最後讀
year 3,4 最早reg 科包你reg 到靚cc

利申 2,1,2,1

另外我想問下如果想reg嗰兩個cc隔十分鐘係咪太趕
一個4:20完一個4:30開始

屌遲幾分鐘入去無咩所謂啦
上到一半我驚你走晒啲cc

咁我都係yr1&3 chur cc算
btw thx

屌咪話唔幫您哋喇，上Goop問匿名唔好咁柒得唔得

統計學嘅話cross validated其實我覺得都ok

但係reddit，quora嗰啲要小心

ResearchGate你會唔會見過有幾多錯

Stack Exchange 算可靠啲嘅，Reddit睇sub

千禧fm 問啲問題都柒啲

其實哩啲都有少少問題，我個人覺得
唔係話個答案錯
而係答果個人唔知你個底去到邊，有時可能拋啲再深既term令到你個concept仲亂咁樣反而無補於事
反而你個prof係設計個課程，應該知你個底去到邊，所以會就住咁答你，咁當然哩樣野都好睇個prof本身有冇心教喇

ReseachGate老實講都幾多鳩答案,唔係錯但係鳩

同組媽做愛算唔算incest fantasy

上網睇得應該預咗冇咁personalized同tailor-made嘅...
係望咗有個底show到畀人知你有試過自己理解，冇話過自己搵料取代到問人嚟求證

hku 有無熱水拎？

巴打介唔介紹你講吓你咩major

愛情波b食左冰個joe ma牙

冇牙,禾比joe ba食左隻豬,好體貼好窩心

btw愛情巴開波做undergrad research未

點解噉講，唔係啱啱先入嚟㗎喎
咁多大大面前有啲唔好意思

一直都做緊

我喺sem2 reg個course嘅pre requisite會喺sem 1 take
可唔可以咁做

你會發現你sem2 reg唔到果科
你只可以係sem1出完gpa後個add drop add

見你講我又問埋，而家 SU Can 同Grove執咗有冇暫時擺啲熱水機出嚟？冇留意
如果堆過渡期counter有埋冷熱水機就好喇，唔知咩樣呢

[edit]

fm 小妹想問點樣番hku啊 邊個出口
點行去main building
一個sem要reg幾多科
點睇係邊上堂
點樣網上交功課

可以再假啲...

我知巴打唔鍾意人問on9野
但我google都搵唔到答案 求解答
reg科正常係要reg啱啱好你要讀咁多科定其實要reg多一兩科做後備
好似啲CC咁 我有冇得reg多幾科CC 如果到時全部都reg到 我就drop咁一兩科咁?
我驚到時想reg既科全部reg唔到要含撚
同埋我見CU好似有得ADD定一啲科 到時reg唔到個陣swap
portal有冇類似功能? 定要到時發現reg唔到再慢慢add個後備course上去?

愛情巴做緊咩topic

後備嗰啲自己bookmark返咪算啦
佢一disapprove你咪擺嗰個後備上黎再apply囉
portal 1 個sem reg >36 cred係要申請架

佢biophy

乜field 都識

愛情巴phy chem bio math 咩都識

仲會融會貫通，佢之前做過個煙腸係biophysical chem

triklo入唔到

沒事兒，reg科前例牌入唔到triklo

屌真係老啦
連啲soc莊都轉晒都唔知
有冇final year一齊叫春

會唔會到23號都入唔到

fresh grad 陪你叫春

諗起九月周圍都係00後仲sad

我feel到青春真係一去無回頭
而家既我想再青春一次都唔得了

唔係轉咗要收錢

直接 baidu 一下

廿幾碎★老鳥

吳係喎我前幾日都入到 無比過錢

disapprove咗兩科 add返另外兩科就pending到而家 同埋一科由頭pending到而家

小妹想問下=.=
如果去cym既話去到hku站系咩出口會巧啲
第一次番學巧京京
醉巧就系有人接禾拉

Over咗

典解甘多人負皮禾=.=
甘禾真系第一次番學a ma
reg day有嗲哋媽咪陪禾一齊行

對唔住大佬

B2

Triklo hang機

JAPN1011冇日文底讀會唔會靚到grade?

已爬早幾年reg科post都搵唔到解答 求打救
fbe幫我pre reg左三科
但我完全唔想要佢assign既timeslot
請問係一定要硬食定點?
如果同一個course我再reg其他timeslot既堂佢會唔會唔approve我?

可以drop左佢再reg過

我真係屌你老未，小妹夠未呀含家剷！！

佢依家唔俾我drop
一定要等聽日10點先可以開始drop?
好驚想要既timeslot俾人搶晒

想問下cchu9065 a life worth living屌唔屌得過

唔使驚 有就有冇就冇完全係由fbe話事

第一個禮拜都唔使旨意食新開果幾間餐廳

9月淨係諗住會兩個campus各開一間同一村二村有，都唔算有幾間
反而Centen預10月開嗰兩間已經有menu睇下

仆街一粥麵位間東南亞嘢睇個樣得泰式咖啡，冇teh/kopi係唔完整嘅新加坡早餐
Grove位有Beyond Burger試，街外而家好似 Impossible Burger 多？

想take biochem但中學冇考chem reg 唔到CHEM1041 係咪應該send email求佢？
定係有其他俾弱智讀嘅chem班

想問下自己cc嘅queue position大過no of vacancies係咪可以收定皮搵定第2個course先

係邊度可以睇到 queue position?

cc enrollment status

phil1012 full左reg唔到

想問點解我入唔到

明明已經過左10:20

thanks ching 不過我入唔到啊

人生已完 成200幾

點解依家仲未reg到科⋯

等add drop算啦你

HKU Portal係咪八大之中最廢

我想問係咪可以send email比lecturer求下情

點解有啲CC明明冇TIME CLASH都唔俾我reg

計埋sy 含管

今次d cc含得撚

60排71有無機

有d cc除左wed個時間仲多出好多其他時間代表咩?

咩cc先

有掛 我都有60排七十幾

排緊67,69都覺冇機 條隊冇郁過
想REG多一兩科做後備又話我requisites have not been met
冇書讀

自己系都pending 係咪姐係排緊隊？

啲cc完全爭唔到 依家仲有咩cc剩

4個cc都排1

有科排緊二百幾

drop la

無圖你話你老母比狗屌都得

唔信就算啦

開住天文台鐘reg

你係邊度reg

屋企囉

我都係屋企 宜家要reg垃圾cc

由9:59:45開始狂㩒個制
諗好未？

琴晚我都苦惱咗好耐

巴打我都係 含得撚 衰過含撚

vacanies 0 queueing position 2
係咪收得皮

係

好撚黑仔呀

Reg唔到 prerequisites
係咪year two冇得major 個科架喇？

咁你諗住亂揀定點

呢家sem1 sem2各有一個approved
諗吓搵咩補囉

黑仔到頂點 唔想yr1就爛grade含撚呀屌

屌我sem2得4科 dllm連本科都full撚哂係咩玩法

點解可以讀4科咁勁

點樣本科full嗮 本科唔係一定有位比你

我都唔撚知道，N展仔連faculty course 都full

唔好撚我啦

得2個CC REG到 我屌

係喎你唔係去讀oxbridge架咩

一個咋屌你老母

唔係撚
我班fd都係一個sem1-2個

屌 一個都無

#metoo

比你地收哂我皮

結果留係香港做engine仔

on撚9 佢個vacancy又唔撚update
要逐個Add落去睇下有冇位淨
屌 好撚嬲

有冇咩好提議指點吓細佬

想走一定retake 下年報ucas

imperial收得唔係想像中咁高 而且ucas又唔係jupas唔使quit u先

retake掂咪報 唔掂都叫做試過

reg 咗兩個cc
queue position 5 and 3

應唔應該繼續排隊？

咪撚係 麻柒煩

30分都讀n展

你咪等下
不過正常應該都收得皮

HKU

咁都係興趣嘅 不過比老母屌我唔讀三寶

唔可以用今年dse報下年UCAS

啲cc是但揀好過 麻撚煩
讀到sem2先算

我都係是但 好驚伏左自己

點解會咁多
讀得嚟咩

好想reg ccst9025

得一科理科讀咩9 6901
major 番你中學有讀個科咪得

巴打應該係攞黎做水泡

變性

有無絲打一齊quit
垃圾hku 過黎ust

Wong chi wing
個professor係點

係我認知有錯定00後真係多咗咁多人係無社交？唔join ocamp 唔住hall 唔識人 搞到咩都要上連登問

定係多咗putonghua speaker因為語言障礙講廣東話有口音怕畀人白眼所以乜都唔join

唔試包你後悔

何出此言

Japn3088 placement test 會唔會好難

巴打讀1013？
Wong chi wing將17A嘅1248 mc題發揚光大 緊係試下

聽到好撚伏咁喎

可唔可以解釋下

MC唔係ABCD，係1248，答嗰陣將啱嘅option對應嘅數字加晒就係答案，所以有16個combination
兩年前係咁，唔知有冇轉

利申1013係陳一鳴bb教

無社交都問唔出啦
懶咪懶囉
唔信有啲嘢有心搵搵唔到
利申無join hall/soc/ocamp

有冇人知science soc嗰兩條友咩事Misconduct

邊道睇？

Email motion of regret

屌，無detail
想知

1248呢啲17A都有啦

咪話係將17A嘅1248發揚光大囉

post 00s never google

小妹唔知揀眼科定耳鼻喉科好
有無medic jj可以tg我
小妹處女，食慾大

90s

childen

你之前又話自己係ust組媽

你今朝user name係紅色

今日啱啱做完變性手術

pre 00s HKU Alumni Association

咩料

彈弓手

準備個個course c Range

講得未呀

D 好了

自己上campus TV 個page 睇啦

btw BEA 班撚屌睇撚到的話
我同你地講
你地係全hku 最撚垃圾嘅莊
成班柒頭係到懶champ

呢度愈嚟愈多伸手黨

有 ching都係knowles入面的人?

屌佢，COMP1117 not approved

多啲扶阿婆過馬路啦

想知走caes1000嘅堂有冇咩大損失

要take attendance㗎喎
一班最多得二十個人

無，隨便走

咁如果遲到呢？
因為有堂係caes1000十分鐘前先完

俾人屌咗幾頁重係學唔證

每遲到一次就記一個缺點，儲夠三個缺點就要留堂抄手冊（英文）

幾多個缺點會畀人踢出校

究竟你班on9仔係咪hku
仲擔心遲到

上次上堂見到有人遲到比人罰企走廊

我連續遲左兩次，佢仲打電話俾阿爸阿媽，俾佢地鬧死

有啲prof會屌人遲到

上過sem 唔過2
拎transcript 個陣俾prof 屌到飛起
差啲要留班

上次我屌番佢
10分鐘由百年行去mainbuilding 加痾個尿點做到呀？屌你老母遲三分鐘你屌我做咩撚野

真

屌你老母呀垃圾BEA

你真係介意自己遲到咪同個prof講定先囉
係唔係咁簡單做人處世嘅嘢都唔識呀fm

試過要喺十分鐘由tt tsui行去centenn

無野了

冇書讀了，sem1有3科仲pending緊

Hku reg system都唔係先到先得嘅，成組最遲enroll到反而approve咗，奇餘disapproved曬

你又知人遲過你？

fbe d科pending幾耐...

有無巴打一齊試新can

係試都唔同你試 btw邊間

咁關你撚事咩

咁惡

Btw triklo係咪又down左

你邊撚個呀嘈嘈嘈

讀過，a

有冇人讀過musi2054,對鋼琴有d興趣

開住mobile conference一齊reg有幾難知

saas不嬲又頹又摺

Reg科前幾日已經down咗

HKU IT係咪真係咁廢 想用個app入student corner都白mon

係！

Fbe啲科通常pending到幾時。。

有冇咩出名既厹可以分享下

blacky?

以前試過完左add drop period 兩日都仲pend緊
個時好似九月中
之後就approve左

唔想開sem

唔想final year都遇到free rider

快啲開好啲

點解

MATH1011仲未approve係唔係正常？

大家都係鍾意學習既人，唔洗解釋咁多啦

approved

摸你個鼻

Cosplay 血小板黎睇下先啦

個course好多人讀
正常

我係minor d free electives是咪通常耐d acct1101同iimt2601

我2科sem 2係咪通常遲d

放心
maths course 通常都會approve哂啲人

fbe手腳慢正常
小心啲acct1101就算minor都會disapprove你
好似係

唔係一個lecture hall裝哂啲人咩
定今時唔同往日

小妹想問下如果遲交功課會典樣
中學果陣時有手冊提禾交功課
5知大學有矛手冊呢

會記落操行架,缺點=-0.1GPA,小過=-0.2GPA,大過=-0.5GPA
我就係因為記左個大過所以得返3.8

甘lunch time呢，系米學校訂飯

老鬼留名

會考巴

點解會有人讀數course
做咩咁睇唔開

數嘅intro course極度爛grade

得一個slot咋嘛，其實多唔多人冇讀m1/m2

無1009
得1011 1013嗰時又咪咁
math course又唔係多人當free elective
應該無乜問題嘅

fulfil major requirement啫
有得揀我都想唔使讀

講出嚟我睇下有無source喺手

讀完好耐啦

唔緊要
我都係數major grad
都有可能有梳屎喺手

會考巴做咩上嚟我哋個小朋友post

偶然見到薄大嘅帖
上嚟同啲新仔揮下手

下個sem會讀na同or1，會考巴有咩貼士

淨係讀過NA
表示完全唔識佢啲乜柒program/software
最後好似B咗
OR呢啲applied嘢我避開咗
幫你唔到

0X年老鬼啲梳屎仲有用咩

係1x年
我無咁老

幾時先pending approval完 同埋而家冇vacancies 而自己係條隊排第2&7&30 係咪即係等於已經disapproved左

其實一add drop啲人個course list就郁得好勁架喇
到時再諗都唔怕啦

唔識都b到

好啦 唔該你

唔知呢到有幾多副學士新生扮DSE fm

Reg唔到caes1000點算

最多咪遲一年畢業
怕咩喎

班後門狗有樣睇

係咪先reg先得㗎

聽講係睇樣揀人
靚女永遠reg到心儀科目

未開sem已經一堆神級問題
過曬midterm之後班fmbbs會唔會上嚟問”唔過mean點算” “below mean1個sd有無得追”呢啲問題

咁小妹一定reg到啦

直接回佢哋話無得救

唔怪得我reg乜都approve晒

Same
Advanced maths course無人爭，秒速approved

有冇人買MacBook？
我想搭單個Apple care
有酬

有得搭？唔係同一個機number都得？

得負皮，無人駁，負皮完唔出嚟反駁都係唔想畀人知讀asso上姐

咁咪姐係句statement無講錯，無錯又何解要負皮，好矛盾

利申programming都唔知喺邊
最後D

Sem gdp 幾多

3.xx?

一科d都拉到3

acct1101 pending

HKGS1001 Disapproved

Comp1117 disapproved

Math1009 仲pending 緊

張校委

係咪1205個prof?

CK

教mech電個個？

死了，無書讀

MECH仔點睇

WeiLun Warden個老婆係響hall入面被殺再用木箱運去haking
WeiLun變咗兇宅

大學堂都好似死過人，n年前

都係兇殺案？

赤柱上堂

無人肯再做WL Warden
WL hall bye bye

表示

好撚恐怖

9 點直播？
邊到有得睇

直播咩

有咩

警方話9點會係WL 交成件事MA

ctv會唔會live

蘋果現場FB有LIVE

今個sem佢教咩course？

共慘黨殺到嚟香港九龍新界都冇得避

偉倫

屌打開個箱果下肯定好撚震撼

好彩平時唔係wong hk上堂

可以執7左佢啦
仲邊有fisherman敢住/邊有人敢做warden

個刻佢太太死左啦

ive後門狗侵唔侵

條屍唔起個到就得啦

兇案現場係KC間房

兇宅計行兇果度, 偉撚warden房

你就有d sense la Ching

mbbs

Engineering nursing dual degree

ha 收咗皮 150蚊鹹水海

入hkcc hku yr 1 nursing 38%學位俾asso

有冇人覺得KC係幫個女頂罪？

將條屍移離兇案現場正路係畏罪、想掩飾嘅表現，但移去自己office就講唔通，而且移屍途中有機會畀人撞正，基本上係同人講"人係我殺嘅，要拉拉我"無分別。

如果換個諗法，想幫個女頂罪嘅話咁移去office就講得通，因為hall就同父妻同個女同住，喺hall發現屍體有機會令人懷疑埋個女，亦同時可能因為唔捨得老婆所以擺喺office、查起上嚟矛頭亦指向自己多啲。

而個女都咁大個人嚟講好少話玩離家出走，其實係避風頭等KC畀人拉咗先浦頭（見到有人話個女出返嚟）。

而一開始起爭執嘅其實係個女同老母。

利申：不過世事邊有咁多如果，錯咗唔好bin c okay?

神探

或者佢想曲線話人知佢殺呢

比人周到起碼無自認自殺咁7 話曬教授

否則佢腥封email多撚餘啦

再加上佢製造埋人地誤以為佢幫自己個女頂包既假象

光環都拎撚埋

慈母會唔會查埋個女
btw個封尋人啟事係咪寫個女聯絡人，電話
如果真係咁真係舖排好哂

成個16樓加埋部/樓梯
今年唔想chur hall嘅WL應該有大把latecome位

D game高手

放係office同等比人捉有咩分別

正常人都諗到啦

p.s. 唔信kc會咁做

聽日番去拎學生證，我去live比大家睇先

唔需要你囉
我地想返自己識去

又關你事

大家

大家係指人類，唔計狗公

去完ocamp突然變得talkative
咩玩法

難道你叫孫子新宿舍
你就係一棟建築物咩

姐媽正唔正
你同學今年多唔多靚女

幾正
唔算多 不過都唔少
班草好champ

唔算多 但唔少

班草有無佢名？
分分中佢手持好多疏士
我都要r佢做fd

超級狀元囉屌

Diu彈鋼琴條友
Ok 我承認佢dse非常屈機

唱歌j死人

佢可能受同志歡迎
女呢d粗重野等我黎算

Hall O定係Soc O?

讀個科嘅細o

聽落好似係

老子甚麼鬼也不怕

咁應該只係純粹開朗咗啫，冇野嘅
得Hall O先會咁仆街用好harsh嘅手段造成cognitive dissonance去洗fm腦

比你都唔住啦，又唔係free
發夢聽人講平時你報都入到

有冇人教小妹點用moodle

想問幾時reg day?

開左學就自然會識
唔識都會逼到你識

想問班00後幾撚時quit u

幾時reg day呀快d穩人答我啦

今朝 你miss咗？

有冇人知學校有冇wifi
唔夠data

慢到你仆街

今朝邊個講

其實咁多假膠扮00後好咩
仲要有人真係信佢地係00後

唔慢但個wifi斷下斷下嘅

呢到有無MSc(Eng)

想問下大約要咩background先入到

黎緊想讀Fina3351 spreadsheet financial modeling
係未一定要讀左comp1117先？

COMP1117 又disapproved了

Disapprove咗Math1009

咁就少一科爛grade

呢科math1009 易撚到仆街
專俾啲無讀過m1 m2 嘅business 仔讀

易≠好grade
要求學可以自己去sit堂，reg科就係要嚟刷GDP
Core compulsory course另計

明明caes disapprove左冇再add，但佢無啦啦比左個位我

因為regulation寫明一定要year 1讀
所以佢最後都係要俾個位你

佢senior entry, 用起底功能

黎緊讀master
想問下non-residential hall係咪只係有間房比人hea下果隻
同埋campus食野邊到最好

postgrad 入咩9hall 都係可以hea

港大can邊有好野食 美心大家樂之流
落去水街高街大把好野食啦

SAAS send email水人讀佢啲執完又開嘅course

有冇讀過stat2605？
點睇呢個coures？

冇
Stat 2 3字頭本身少人讀
仲要唔係major course
讀得應該都係想學野

唔該巴打 到時去睇下先

厹巴
想問有咩lecture可以skip

上年sem2讀過 似CC多過似stat course🤷🏻‍♂

睇portal 原來而家得兩個人reg

grade靚唔靚

睇個code 咁熟 原來我係兩個人之一
諗係minor stat 但要讀1603 所以讀唔到probi
唯有讀2605

好似跟返stat個absolute grading 80%A- B range唔算難 上A range有少少難

點知有幾多人reg?

點解？
佢又知你係PG? 會分去唔同wing?

唔讀probi應該後面好多stat course都讀唔到

我都係其中一個
我諗住min as
你地講到咁
2605係咪可以幫手刷gpa

我enf 要讀1603 搞到讀唔到
我都諗緊點算
可能到sem 2 send 相去問問

信

巴打點解唔讀2601

除左2605之外
其他都讀哂
1013 2601 2602 1310...etc

Acct1101未滿都disapprove係咩玩法

得2個人enrolled

我都收到

我pending ..

你個major應該計唔到呢科？

wat一封email驚醒哂呢個post啲stat友

approved 多謝腐皮

人氣太高，冇計

畢竟係Teaching Feedback Award winner

HKU新餐廳有咩好推介

其實我哋都等佢哋開張先有得試食 點樣推介??

9月先開咩

pizza express個popup好似幾正

有無師兄知campus邊到既咖啡好飲？
今日行左陣 見到百佳對面有間好似唔錯 又唔算貴 諗住過兩日試下

Pacific 都執左

Triklo而家到底搞緊啲咩

有冇政政手足知今年intro to comparative politics 咩環境

仲有一日開學

A出口

930 排到去B1出口

西營盤落車保平安

行到身水身汗

寧願排隊定係行路呢
唔知今年970/970X係咪仲係咁仆街呢

Add drop period走堂了

A出口條隊準備
九月三號約定你

到底今年呢個現象會持續到幾耐呢

其實而家有冇人用到triklo？

reading week

第一個sem通常會長少少
人潮會持續到十月中

第二個sem過咗add drop已經開始少人

有冇人有CCST9017 sources

LLB d人搶tutor 快到

係呀屌

有無人知inaug唱個d歌叫咩名

btw巴打都係llb?

3個courses得一個reg到自己本身想reg果位

我都reg左佢 驚有伏

據聞hea

屌呀媽驚爛grade呀

點睇calvin ng同kk

你係yr1咩

點呀

各位巴打覺得Fluid/solid interactions in earth processes 同environmental life science，邊科會易d有靚grade？

對比下兩科vacancies

後日番學巧京京
有冇人教下小妹禾典搭車
系米要上網教功課牙

交

前者phy味濃 淆左
都係諗下climate sci 定係env life sci 好

巴打們 點睇？

你有geog底?
會唔會前者比較好

我有geog底 前者即係climate ?

係呀 感覺env life比較bio+geog 你有無bio底先

我無bio 底

Hidden order in daily life?

climate啦比較適合你 希望無伏到你

只要唔係phy野多就ok climate 呢科應該無掛

唔想開學
mtr條隊係點？

Rip

星期一day off

Same

唔撚想返學呀屌
快撚啲畢業啦屌

返KK Leung同明華又唔想排長龍可以西營盤出

話說厹巴搭咩車返學

有機會比你知我係唔係hall plastic
我唔答

知又點
沙宣道hall起碼幾十個mbbs啦
不過沙宣hall都唔使搭車

好少有我咁痴線
你知啦 我不嬲lihkg犯眾憎

他還是個孩子

Why?

又開學喇屌你老母！！！

祝你長命百歲 日日都要翻學

係st john見到你

thxx
巴打take咩civil elective,
有機相認下

好想add drop reg到Phil1012

厹巴人生勝利組

Ex入咗HKU，轉個頭就比個su ocamp組爸溝咗

圖呢？

more

條仔su莊，條女freshman

伏科都好讀 個lecturer 真係悶到仆街 啲reading又閪

自己睇書好過 （本身phil勁屈grade另計）

lm

yr1想sec maj philo要讀

Lm

lm食花生

Phil1034 la...

比電話我，我 cow 返佢幫你報仇

想知D咩

常仔想溝個組爸？ 畀小馬知道點算

detail 最好有相

Hi 薄扶林速報記者朋友 我係忒修斯之船

唔係 gay

禾系張六常

8月頭佢去su ocamp
識咗堆人，果段時間我好少見佢
但見親佢都同緊同一個人傾偈
我問佢佢話係組爸，比D料佢
佢咁講都冇計啦
但之後發現個組爸成日借D易搵佢
又懶好人咁reply佢ig story關心佢
根本都唔係比緊料
我有出過聲，叫佢避忌下，佢唔理
咁我咪當佢識下fd囉
點知佢近排好少事就發脾氣，成日話要分手
結果我今日去搵佢，佢話約咗屋企人，我跟住佢，佢發脾氣，仲鬧我跟住佢，之後個組爸就出現同佢一齊走，仲搭住膊頭走。原來佢唔係約咗屋企人

組爸正
夠哂溫柔體貼

慘巴打分左手未 條女比人中出即飛啦

分咗幾日，我之前未死到心，仲死纏爛打
依家可以死心

龍巴都好溫柔體貼

有無wtsapp cap圖果d睇下

好撚gay

HKU有幾百條女fm 點知你邊條

比佢block咗了

條女單單打打咁

咁串嘅

八婆

可能係個新歡覆嘅

溝人條女有代價
放條仔個樣出黎
我地幫你上su facebook屌爆佢

鍵盤戰士

聽日上su room踩場

屌你老母死開啦

好 一齊呀?

sem2個philo course reg到
個logic course抵唔抵屌 雖然都係滿左

幾點？